msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_crimson x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Warped Fungus"
msgstr "扭曲蕈菇"

msgid "Warped fungus is a mushroom found in the nether's warped forest."
msgstr "扭曲蕈菇是扭曲森林的原生菌類。"

msgid "Twisting Vines"
msgstr "扭曲藤"

msgid "Weeping Vines"
msgstr "垂泣藤"

msgid "Nether Sprouts"
msgstr "地獄芽"

msgid "Warped Roots"
msgstr "扭曲蕈根"

msgid "Warped Wart Block"
msgstr "扭曲疙瘩塊"

msgid "Shroomlight"
msgstr "蕈光體"

msgid "Warped Nylium"
msgstr "扭曲菌絲石"

msgid "Crimson Fungus"
msgstr "緋紅蕈菇"

msgid "Crimson fungus is a mushroom found in the nether's crimson forest."
msgstr "緋紅蕈菇是地獄的緋紅森林的原生蘑菇。"

msgid "Crimson Roots"
msgstr "緋紅蕈根"

msgid "Crimson Nylium"
msgstr "緋紅菌絲石"

msgid "Crimson Bark"
msgstr "緋紅蕈皮"

msgid "Crimson Bark Slab"
msgstr "緋紅蕈皮台階"

msgid "Crimson Bark Stairs"
msgstr "緋紅蕈皮階梯"

msgid "Crimson Button"
msgstr "緋紅按鈕"

msgid "Crimson Door"
msgstr "緋紅門"

msgid "Crimson Fence"
msgstr "緋紅柵欄"

msgid "Crimson Fence Gate"
msgstr "緋紅柵欄門"

msgid "Crimson Log"
msgstr "緋紅蕈柄"

msgid "Crimson Planks"
msgstr "緋紅板"

msgid "Crimson Pressure Plate"
msgstr "緋紅壓力板"

msgid "Crimson Sign"
msgstr "緋紅告示牌"

msgid "Crimson Slab"
msgstr "緋紅台階"

msgid "Crimson Stairs"
msgstr "緋紅階梯"

msgid "Crimson Trapdoor"
msgstr "緋紅活板門"

msgid "Stripped Crimson Bark"
msgstr ""

msgid "Stripped Crimson Log"
msgstr "去皮緋紅蕈柄"

msgid "Stripped Warped Bark"
msgstr ""

msgid "Stripped Warped Log"
msgstr "去皮扭曲蕈柄"

msgid "The stripped trunk of an Crimson tree."
msgstr "緋紅蕈菌的去皮主柄。"

msgid "The stripped trunk of an Warped tree."
msgstr "扭曲蕈菌的去皮主柄。"

msgid "The stripped wood of an Crimson tree."
msgstr ""

msgid "The stripped wood of an Warped tree."
msgstr ""

msgid "The trunk of a Crimson tree."
msgstr "緋紅蕈菌的主柄。"

msgid "The trunk of a Warped tree."
msgstr "扭曲蕈菌的主柄。"

msgid "Warped Bark"
msgstr "扭曲蕈皮"

msgid "Warped Bark Slab"
msgstr "扭曲蕈皮台階"

msgid "Warped Bark Stairs"
msgstr "扭曲蕈皮蕈皮"

msgid "Warped Button"
msgstr "扭曲按鈕"

msgid "Warped Door"
msgstr "扭曲門"

msgid "Warped Fence"
msgstr "扭曲柵欄"

msgid "Warped Fence Gate"
msgstr "扭曲柵欄門"

msgid "Warped Log"
msgstr "扭曲蕈柄"

msgid "Warped Planks"
msgstr "扭曲板"

msgid "Warped Pressure Plate"
msgstr "扭曲壓力板"

msgid "Warped Sign"
msgstr "扭曲告示牌"

msgid "Warped Slab"
msgstr "扭曲台階"

msgid "Warped Stairs"
msgstr "扭曲階梯"

msgid "Warped Trapdoor"
msgstr "扭曲活板門"

